吹水台 - [早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (４)

生仔機器

家姐ＳＡＹ ＳＯＲＲＹ

嬲乜？

ＡＬＩＣＥ？

咩呀？

今日親情？

屌你咩

夠鐘 森美急到

仆街 串到丫
但係反應咁撚慢學咩人串